點解連登仔睇動漫唔識留意角色既進步空間？

凱多係咁，黑胡子係咁，艾倫係咁

Lm 想聽大師講

例如凱多進步咗所以勁過白胡子

艾倫已經究極體